見到金鐘站班狗隻比人圍返轉頭真係爽撚到

最鍾意睇撚狗

多謝各位議員企出黎

黑警收皮啦

死狗咁 啱先仲好撚串